屌佢老母，停撚晒所有行動集中文宣谷撚爆無限期大罷工啦屌

屌你老母死黑警。警黑合作，唔撚理福建幫，越黎越失控。今日仲射撚爆人隻眼，屌你老母。

依家班狗轉晒策略，所有行動都對我地好不利。再繼續落去一定拉既拉、傷既傷，越黎越難搞。
最好停撚晒所有行動，集中文宣谷爆無限期大罷工啦屌。一part文宣就將所有警黑合作，濫用武力既證據列晒出黎。另一part文宣就用d示威者、傷者、街坊既煽情文，有咁煽情得咁煽情，一定要動員到極多人參與無限期罷工。

除左動員罷工之外，仲要為所有人做好心理準備，罷工期間既所有行動，要有打仗既心態。但我認為罷工期間唔好有太多行動，最多就去機場集會，直至到諗好策略對付班狗。文宣谷大罷工之外，禍及妻兒、麻包袋嗰d想做就做，屌佢老母。

光復香港，時代革命！！！

光復香港，時代革命！！！